英主人服大麻神志不清 咬傷8個月大鬥牛梗

英國北希爾茲（North Shields）一隻8個月大斯塔福郡鬥牛梗（Staffordshire bull terrier）「Diesel」去年被發現身上有多處嚴重傷痕，20歲主人Tyler Laverick承認在吸食大麻後，曾咬傷Diesel，他其後以殘酷對待動物罪名被起訴。案件於上週五（14日）開庭，法庭判其罪成並定於月底判刑，Laverick當天則未有出席聆訊。

警方早於去年10月19日，接報有人在Laverick家門外對狗施虐，警方隨後根據車輛登記人資料鎖定施虐者為Laverick。在警員到家中調查時，在屋內發現有明顯傷口的鬥牛梗，被問及Diesel的身體情況，Laverick告知自己有服食大麻，並回答「不好，我曾咬過牠，我當時神志不精」。

事件被揭發後，當地司法機關控告Laverick殘酷對待動物罪，Diesel則被送往接受治療，獸醫更相信牠並非首次遭虐待，其耳鼻均有大面積的皮肉脫落而出血，下巴有割傷及腫脹，眼睛出血，舌頭被穿洞，頭部和腿部均有瘀傷。

（太陽報）
英主人服大麻神志不清 咬傷8個月大鬥牛梗

唔止係大麻啦

連登真毒撚:一定唔關大麻事